有冇人都鍾意食辣 入黎討論下

我指辣係酸辣粉同譚仔個d
我覺得譚仔唯一叫做辣得麻辣 其他完全唔夠辣
傷心酸辣粉大辣以上先叫辣
食辣真係好撚爽 不過近排發現除左呢兩間好似無咩辣好食
川味真係好垃圾 完全唔辣
有冇同志介紹下d又好食又辣

鐘意食但係譚仔中辣已經唔係好頂得順